Ja, hallo, dacht je echt dat het zo makkelijk was? 
Stop met het random raden van wachtwoorden en wacht gewoon effetjes totdat je aan de beurt bent of totdat de volgende de opdracht af heeft, moppie. 

Bearhug van Yorick
